文宣請入 要以成立獨立調查委員會爭取支持

我同我啲朋友都係中間偏黃嘅專業人士。

老實講，係呢一刻撤唔撤對我地嚟講冇咩大分別，因為我地知道政府一旦再硬推送中法案，反彈一定比依加大千百萬倍。再者，喺我地角度嚟講，777落唔落台對我地嚟講真冇咩所謂，因為我地知道根本唔到777話事。所以如果遊行用呢啲做宣傳重點(唔係話放棄宣傳五大訴求)，我諗大部分我地呢種中間派都唔會響應。

上水、沙田兩件事，我地都睇得出黑警已經公然濫權，係呢個撐政府嘅輿論機器開動下，社會都冇出現一面倒支持黑警嘅言論，我地相信社會係有共識支持呢次運動，並要追究黑警責任。

因此，我地希望文宣可以加強宣傳成立獨立調查委員會嘅重要性，吸納我地呢班中間偏黃嘅人，因為我地呢啲中間派其實真係好睇唔過眼黑警濫權。我地亦都唔介意出錢出力俾要靠眾籌、捐助嘅義士打官司、提出私人檢控，以對抗濫捕、濫用司法程序。只要義士有需要，我地一定盡力幫。

請相信我地中間偏黃嘅人係各位義士嘅堅實後盾！

推俾多啲人睇

成立獨立委員會會增加合法性 捉蟲入屎眼
到最後都唔會有公平嘅調查

我信由法官為首嘅委員會撤底調查黑警濫權

推

推 沙田黎次令好多普通市民都屌柒班差佬

公司成office都撐學生同義士！

唔好意思阻阻你
你都可以一齊參與文宣

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花